人氣漫畫家富樫義博：鬼滅熱潮不會超過三年

人氣漫畫《幽遊白書》和《獵人》作者富樫義博與妻子武內直子舉行的網上粉絲會談前晚舉行最後一場，富樫義博公開感謝武內直子給予創作靈感。不過當有網民提到人氣作品《鬼滅之刃》電影大破國內紀錄，富樫義博先是大讃鳥山明是他最欣賞的漫畫家，但臨尾也不忘爆了一句：「我看不出鬼滅的熱潮能超過三年。」

他點死的

我夠知啦，都完撚左囉

先是大讃鳥山明是他最欣賞的漫畫家，但臨尾也不忘爆了一句：「我看不出鬼滅的熱潮能超過三年。」

雖然鬼滅真係未必過到三年熱潮 但佢個角色咁樣講出口感覺好酸好似接受唔到新野咁 又要比人感覺唔自大就讚個同佢一樣上左神檯既人 好心啦自己又睇性格畫野 就好心回應得大方d啦

講嘢咁柒都有

不死川無死喎

佢套閪嘢肯出新未，未就死返去畫啦，屌佢老母，咁撚多時間講野

富奸幾時畫埋個獵人正式退休

應該同佢講DQ6都就快成30年，夠有死忠日打夜打、工又唔開。
鬼滅D死忠隨時都可過3年啦。
不過富奸絕個名對可超過三年，人人記得支那樓盤代言人==>爛尾，

套野都完鬼左

學你咁唔停撚左唔畫hunter熱潮係咪永續

駁唔到
出啲周邊，同game 合作又撈一筆

佢個粉絲會冇人屌佢快撚d 畫？

過氣漫畫家富樫義博
btw鬼滅 season2作畫都係咁好,人氣就會持續

漫畫完左姐
動畫都未出
計埋劇場版
真係睇佢紅唔紅得過3年

富奸：鬼滅熱潮唔會過3年，我停刊潮就一定過到3年以上。

睇下套龍珠超 仲讚島山明

富奸：熱潮唔過唔復刊

(過左都唔復)

風柱冇死

Hunter 休刊不會少過三年

求其講句欣賞下新作品hea尻佢算

source?

由富奸講出口真係駁唔到

獵人拖足咁耐

講事實有咩咁酸？

同飛輪海一樣

人地畫多部，你獵人都未出到多一話

佢停刊就真係快3年

咁佢係啱喎

最後全部冇死wo
咪fake人啦
重睇啦

其實鬼滅第一本單行本封套 富樫係寫埋評語力推的 人地問佢 佢講個熱潮唔會持續都係好合理 當時一拳第一季咪又一樣 呢種現象級熱潮過一排就冷卻
但係你用自己角度去睇富樫酸人 佢兩公婆筆下作品賺左幾十年錢 洗唔洗酸人呀 正宗小人之心

由動畫蜘蛛山開始計到今日過咗幾耐

幽遊白書就快紅足30年 佢講呢句真係冇問題wor

風柱無死

獵人人氣可到90年
長命過烏龍派出所

鬼滅由開始連載到結束都係用咗三年半左右
你老味富奸呢三四年畫撚咗啲乜出嚟呀

棒棒堂來

一拳第一季=真國家隊 各種打戲類型都有 不過可惜重製版打完波羅斯之後開始有問題
最好笑係鬼滅fan boy 喺度話富樫力推鬼滅 證明成套漫畫冇問題 根本當時鬼滅都未入最終決戰 老屈富樫

計紅黎講，依加都第二年了
2021岀第二季
22岀戲
23岀第三季
唔排除大結局會24年用戲岀

印象中佢好似係鬼滅fans

點算叫紅足30年先

你話龍珠都會keep下出劇場版
有大把人睇

但幽遊白書點證明紅足30年？

段野樓豬自己作既 又引到班傻鳩戰

笑死左

自己自甘墮落就去話人，你套hunter肯跟到人地更新連載速度，火影鬼滅呢啲垃圾有乜可能紅到

吊佢老母
人地冇停刊
完到個故仔嘛

收皮啦

佢好意思講

佢一路唔畫完hunter一路有排紅添啦

三年俾多左

幽遊白書真係零興趣

收皮啦富奸 我屌你老母
復刊先講

你老尾 人哋完咗緊係3年

認真
鬼滅同富奸啲作品比真係仲有一大段距離

幽遊白書、hunter果啲講劇情屌打鬼滅
點會冇資格講鬼滅/酸

除左成撚日停刊之外

唔過三年但已經夠作者食三世

一年幾個月

最諷刺唔係富堅講咩，係呢度好多人都無付出過一蚊但去屌富堅老母

整過張啦，以後逢係有鬼post就貼出嚟

幾時整張巨人人物死亡圖？

似鳩作

hunter仲慘過完咗都仲係好hit
大把作品都係原作完咗都會繼續紅

咁超碼都叫有過熱潮

套嘢未紅時佢就讚 紅左就踩 好似連登仔咁

佢老婆既美少女戰士咪係囉
完左十鳩幾廿年都仲咁hit

鬼滅一定去唔到果個地步

有無人問佢幾時畫埋hunter

咁佢肯連載未

佢老婆套嘢就紅足咁多年

你返去含撚啦
套HXH肯繼續未呀

屌你老尾套HXH 幾時完 仲好意思評論人

事實係鬼滅仲連載緊最霉就來腰斬嗰期，係富奸出來講睇好哩套作品

屌你講咁多不如去畫hunter先
得閒睇一套你自己唔中意嘅鬼滅都唔撚畫
真係下世都未睇到hunter完

如果個打工仔中左槍, 但堅持要睇埋hunter結局先肯死
咁佢會有幾長命?

龍珠超tv版好似仲會繼續

完鬼左正常都唔會熱潮過三年啦

你估套套野好似你獵人咁永續咩

成班老屎窟互含，肉酸到

作者已經名利雙收退埋休 話知今年啲人已經唔記得啦

DLLM去畫漫畫啦 咁撚得閒

有邊四隻漢字各自本身都係褒義，但夾埋一齊會變咗貶義？

呢個真 google過完全搵唔到source
加埋段野話富奸開網上粉絲會 諗下都知唔撚make sense

食屎啦富奸

你套野係幾好睇⋯

但係人地鬼滅無休刊完到喎

"富樫初期係書腰寫評語力推" 只係回佢富樫無呢個心要妒忌鬼滅姐 好似係你老屈我老屈富樫認同套野無問題喎 睇埋成段你都咁諗 咁你理解都柒柒下

炎滅，霞散，蝶飛，戀消，蛇亡，岩碎，還好風未停，音未斷，水未盡，日未虞，雷仍鳴，獸依哮，花未落。待鬼殺成過往，再嗅紫藤花芳。

hunter熱潮會多過30年
因為佢要用50年先畫完

屌 富奸套野98年畫個喎
我寫包單你2028未畫完
畫足三十年
Hunter長存

好有詩意

有冇source先大家都係jump我唔覺得富奸會咁講嘢

第一次見呢段野係youtube有個大陸仔留言

好撚老尷

退休都未畫完

富奸：鬼滅3年後仲喺度先同我講。

應該頂到三年
起碼仲有一季動畫

富奸就係知道完咗就會唔hit, 所以佢一直都唔肯完畫hunter

最後除左吸血鬼靚仔全部人死晒啦

當年好多人有買佢漫畫
追到家下漫畫店執撚埋都未追完
btw,富奸用心良苦,原來係為咗長期Hit先拖稿
怪錯佢

講得啱，佢咁快完左，冇周邊
唔係三年咪五年

屌你畫畫未

感謝武內直子俾靈感但就停刊停到仆街

人地鬼滅破晒所有記錄，無論係唔係熱潮都好，呢個故事+Marketing都係史上最大成功之一。

富奸手上都有好多記錄，希望佢可以生生性性畫埋Hunter俾我地睇

hunter復刊之日就係鬼滅熱潮完結之時。

: 停次刊都長過佢

酸到呢

我冇屈你 我係講緊之前動物台啲鬼滅po 一有人反鬼滅 啲人就會貼富樫張書腰出嚟屌 到依家富樫講佢一句就連富樫都屌埋

Netflix拍幽遊白書真人版

港版黄貫中

停刊3 年仲有人記得你， 係串d 既

無source 屌樓豬老味

一年出一季動畫都玩三年啦

嗰陣未有結局，依家見到個結局

睇到都打冷震好撚肉酸

島山明掛名啫

畫返個獵人
寫返個獵人

預少咗

呢張駁落跨頁真係好喎
同埋樓主講堆野俾個source黎都好吖
我話岸本講鬼滅係豬餿都得啦

不用分那麼細
鬼滅粉全部都係咁

以為自己係金庸
飛雪連天射白鹿，笑書神俠倚碧鴛

除非佢再出動畫、電影，正常都3年內完既

動漫界棒棒堂

同連登仔一樣逢紅必反

真，好多人最始至終都係上支那網睇漢化翻版一蚊都無俾過
但講到人地唔畫就好似殺左佢全家咁

人地講自己諗法

唔係因為嗰套電影，漫畫完咗唔夠一個月已經冇人再講

this

所以佢都係教人好似佢咁拖翻十幾二年長賺長有

講緊佢自己?
鬼滅2期再整多套劇場版都仲得

開頭係好睇呀，不過後面爛尾咋嘛

到時睇完反應先講啦
到時同龍珠真人版一樣
我怕白書粉割席都割唔切

主公都死鳩埋

屌 起碼人地負責任畫埋個結局

on9, 三年後出第二季到時可能仲heat過宜家

咁潮與虎早兩年夠出動畫啦
叫唔叫紅足三十年
真係可以稱得上紅足三十年應該要去到多啦A夢，小新，小丸子，柯南，龍珠，slam dunk呢啲級數
白書就未上到呢個級數啦

的確開始同完，Hunter 都未完

hxh 等足三世紀都未有更新.....

我個孫仲幫我追緊漫.....

由你個仆街把閪口講呢句嘢真係諷刺

冇咁多劇情啦

花街12集
鑄刀人劇場版
剩低得返無限城同柱合訓練

柱合訓練自己出唔到一季
無限城又無理由劏開一半架

當然如果作者開始畫外傳就另外一回事啦

獵人休刊不會少過三年

鬼滅簡直係垃圾，佢咁紅係日本既恥辱，富樫敢講真話好難得就真，去到富慳呢種地位仲敢咁講唔怕俾人話佢酸至係大師級既擔當，你話講咩「大方」野根本係驚俾人攻擊而唔敢講真話只敢講客套話（甚至係大話）

動畫可以自己加多啲畫面，拖長啲

鬼滅紅唔紅到三年唔知
獵人就肯定三年內完唔到

其實鬼滅已經同鋼煉齊名
條死廢老又要扮讚晚輩又酸人地出青於藍

呢個鋪排做得好喎

所以獵人熱潮可以去到我個孫?

鬼滅動畫完個日,古拉比加成班人落到船未?

有幾紅？到而家都未睇過

1年都賺死 夠食成世 3年係幫d子孫賺埋？

咁呢

問佢鬼滅做乜鳩 問佢幾時畫埋hunter好過啦

佢身為業界老前輩幫手提攜翻後輩唔係佢應該要做架咩但點解要讚完而家就講人紅唔過3年

人地動畫先做左一季 最後事實係紅到定紅唔到3年根本佢都係估 點解要無啦啦爆句野出黎吹淡翻以前自己讚過既作品? 個感覺同出面動物台逢紅必反既連登仔有咩分別

利申: 對鬼滅冇興趣

好諷刺, 今日解散果隊係beyond
唔知佢地過唔過到三年

一次搵夠退休啦 版權又可以keep住收
做幾年就財務自由

鬼滅同鋼鍊齊名又吹大左喎ching

因為完撚左呀嗎

邊似你永遠都唔撚畫當班FANS撚狗咁撚

啱呀
當年呀paul話棒棒堂三年後仲係度先講都好撚酸

咁好老實鬼滅呢d典型王道漫 故事深度真係同鋼鍊呢d差好遠 我只不過係覺得富奸身為前輩 自己鍾意就畫 唔鍾意就唔畫咁都算

而家又要吹淡作為後浪而家當紅既作品 係想點?佢講呢句野個陣個目的動機係咩?

套動畫分3/4 年播咪得

佢老婆唔落筆都每年成埋週邊商品版權錢落袋
夠富堅繼續課金
其實想睇佢老婆出新作/特別版多d

漫畫道。富氏小說流

幾時畫hunter呀

富堅肯放人落船未

真
到依家仲好多唔同年齡層買美少女戰士週邊
每年轉播版權錢好似仲係東立頭三

富奸話等多3年我就開始畫返hunter 了！

Hunter應該hit幾百年啦到時都唔知大結局未

大哥你真樂觀

鬥長命 獵人畫到我死個刻添啦

屌你老母，hunter肯定可以紅多30十年，因為都仲未完

正想講，咁撚多時間發表意見都唔快d完左佢，一係快d死左佢，唔好屌我地癮

每年洗唔少錢落d週邊度
都出咗廿幾年仲年年有新野出

應該學佢咁拖長嚟畫
咁套漫畫就可以hit足三代

花舞街同鑄刀村篇應該都會紅

但落無限城打上二上一開始就無變垃圾

佢老婆套嘢咪完咗幾耐仲係咁紅

正常人就叫酸，但佢真係串得起

富奸係咪想仿效我哋嘅幸福賓周

其實大家互屌前可唔可以證實咗富奸係咪真係講過先，到而家都未有source

當年佢有份吹奏鬼滅㗎

老實講美少女戰士個目標客源都唔同
美少女戰士其實個感覺就同光之美少女咁....幾多年都係咁受小朋友歡迎架啦

富樫夫婦真心人生贏家

老婆屋企有錢後生個陣又靚女，一套作品賺足三十年錢

富樫有錢有才有名氣，兩套作品大紅大紫，Hunter未畫完都動畫化咗幾次

（btw幽遊白書同Hunter中間仲有套Level E，都係好有趣，推薦）

一年一部電影

鬼滅熱潮不會超過三年我唔撚知
但我好肯定HUNTER三年內一定完唔撚到

獵人永遠唔完
熱潮永遠唔退

打上二上三都精采喎

上一慘烈啲但係都唔差

係無慘柒姐

屌你 嗰個係富樫呀 點會搞網上會談

所以佢咪唔撚洗畫
佢地屋企淨係收版權費都收到手軟

富奸肯出連載未

咁美少女戰士勁d老中青都肯比錢
光之美少女唔同啦每年出一隊新嘢
美少女戰士都冇出新劇情
都係每年出新週邊咁
不過keep住每年都有唔同國家播返佢d舊動畫

除非真係無錢或轉動畫公司，否則UFO好少會炒車，無限烈車咁收得好難無錢去做Season2，預算大到分分鐘可能比season1好都仲得

頭淡湯係唔同D

Level E係神作之中嘅神作

仲要老婆好讀得書當年已經係藥劑師，唔洗畫都有錢
Btw其實好似當年結婚個陣有人不解點解佢地要美女配野獸
不過直子講佢好幸福就ok啦
佢最屈係靠美少女戰士由長篇出道新人到完咗可以直接結婚退休
套漫畫未正式出街東立已經話要動畫化

結局係全部死晒，包括炭治郎

創作靈感
邊撚到仲有創作

個陣東立幫佢動畫化好似都係試驗性質
因為佢旗下主流hit既都係少年格鬥漫
想試下發展女性觀眾
估唔到一嚟就咁成功

咩啊，全部死晒啦

講真
好多傻閪都將動漫 + 少少哲理 就上曬神枱
以前睇高登動物post 留言就知
唔加返少少哲學理念一律落枱或者比人當垃圾

鬼滅睇得夠燃夠熱血夠爽
唔通就唔可以同鋼煉並架齊驅？

利申 兩套都鐘意

熱潮同死忠翻閹兩樣野黎

古拿比加落船未

你復刊先再講嘢啦

咁所以唔可以用佢地d例子套落而家到囉, 第一個彈出既梗係成功架啦

咩啊, 去到屍魂界再打啊

不會超過三年

Eva都完

條友都仲要呃飯食永續HH

LiSa加Ufo
全明星cv陣應該冇事

除非個CG大炒車

咁又唔洗咁踩既
漫畫直子係劇情鋪排同資料搜集做得好足
唔關時代事
唔係單純女仔變身做戰士既漫畫

團長同西索打成點

hunter熱潮過左幾多年?

富奸 : 永遠唔畫完 就永續熱潮

個cv已經好明星下

佢想講鬼滅個作者唔會好似佢咁食到老本

睇到我想自殺

真呀 漫畫垃圾到
係工作室功勞黎既
我諗佢地個套用番任何漫畫爆硬
完全唔關鬼滅套野事

唔通學你條撚樣畫一畫又停幾年

好撚老尷...

千祈唔好買Hunter嘅周邊產品，咪養肥富奸條67

富樫講出口真係吹佢唔能漲

熱潮姐
過左熱潮唔代表變垃圾喎
好似海賊火影都過左熱潮啦
咪又係大把繼續吹

人哋已經係日本史上第一

屌你老母富奸，搞撚掂你個hunter先評論啦

都完咗啦，唔通年年keep住8000萬銷量咩

好嬲好嬲

過氣漫畫家

即刻休刊，一年一話

老死

獵人一集都無睇過
本身想睇但係俾朋友勸止左
宜家睇番個決定係岩既
屌你老母因為打機乜乜柒柒都唔繼續寫故
宜家見人地爆紅之後咁樣黎講

鬼滅話完就完一啲都唔拖泥帶水
寫續集既話點止3年

眼紅人地咪講
真係好撚酸

Source?

咁我都幾肯定鬼滅會繼續紅

獵人結局不會在三年內出現

究竟鬼滅嘅熱潮過先
定獵人重新連載先

醒

你講得出呢句證明佢真係串得起

好似佢咁咩

一年都畫唔到一回出黎
耐唔時出一兩張稿 d fans 又打晒J 咁
我知佢叻 但個人太唔勤力咁
如果佢係病到九彩 畫唔到諗唔到都話呀

可惜唔係

訪問佢果條友玩鳩佢？
如果問佢熱潮會唔會持續
真係點各都死

我夠知HXH 熱潮有成十鳩幾年啦

你個孫退休嗰時

冇人會理而家樓主喺後面一定睇得好過癮

龍珠超除咗連登外全球勁熱頌讚
連登仔口味獨特

你睇正版先講啦

熱潮唔過三年, 但係鬼滅狙擊手長存呢

屌 真係好仆街 見一次屌一次

咁老實講其實我覺得金庸果句都幾夾硬

唔交稿仲敢上水

所以古拿比加BB落船未？

打出黎有無起雞皮？

酸你老味咩

古拿比加搭撚左幾年船

咁樣抹黑一個漫畫家 , 居然咁多人信同留言

網上粉絲會咁你都信 ?
富樫如果係 care 佢班讀者 , 就唔會停咁耐啦 ?

打哂冷震呀ching

呢幕其實好正
佢真鬼才黎 偷懶得黎 又真係偷得好
成套蟻篇一次過睇 係好好睇
不過條友係懶

利申 hxh打手

可惜到鬼滅熱潮完左HXH都未復刊

民智未開

應該岩岩落船

樂觀得滯
應該希索加仲un緊腳

火影？

其實佢都係一個人材，奈何真係好撚懶，否則成就會更高

有
起雞皮係正常
作埋d咁既野

10後唔知咩係龍珠 海賊王 火影

source？

屌你老母的死日本仔 有一個咁既機會都唔去屌9富奸
走去問鬼滅

加多個零都未必得

人地都退左休，話完就完，理得你last到幾耐

可能下期獵人要等3年

鬼滅2019.4 到宜家都1年8個月

但Hunter休刊很大機會超過三年

我認同 因為下年就會有堆咒術同電鋸fans批評鬼滅 沒熱潮了

屌

休刊 2年 畫一話

啲人又要再追過

睇字多過睇畫

永遠都唔會完啦熱潮。

屌你老母富奸

快撚d 畫埋Hunter 先講啦

鬼滅未紅嗰時佢好似係第一個讚鬼滅嗰一批漫畫家

講大破記錄邊夠你富奸個休刊記錄先得架........

呢幕超感人

好似搵唔到source

冇source正常已經冇討論空間
但睇黎樓主成功砌人生豬肉

佢地成日好撚鍾意扮晒野話人地個套先正
好少見漫畫家咁串

無咩人會理，講factcheck講撚左成年，但好多人上連登都係人講咩就信咩，我就咁5秒鐘google明明富奸係讚鬼滅，無factcheck都算，佢哋唔會用下個腦諗下，一個成咗名的漫畫家會唔會咁樣高調屌同行

鬼滅熱潮總有一日會完呢個真。
但人地已經畫完套漫畫之餘，享受收山生活的時候，
你自己套漫畫又點???

紅過你啦
成日拖拖拖

樓主9up
根本冇source

你望下灌籃

佢自己套幽遊成日都仲同勁多game出cross over
佢老婆套美戰勁加唔洗講

事實黎
無新作品仲keep住紅到三年本身就好L難

幽遊打日本game就會見到佢成日仲有cross over
姐係條仆街仲收緊版稅

屋企有全套HxH
頂你富堅幾時先畫到基仔出場啊，死之前仲見唔䁛到佢

咁宜家d人創新唔到姐
有本事嘅佢地都可以做第一個彈出

就算係假，都係咁講
人地好歹都有心繼續畫屬於自己既漫畫
富慳自己身體又唔係有問題，又唔係有事影響自己畫漫畫
點解要停刊咁耐先？

多啦A夢就唔同，未有結局！🥸

因為做野係為左揾錢，但佢已經太多錢

巨人暫時都唔算死好多主要角色啫
調查兵團九個死淨種仲有七個生勾勾喺到
鬼滅九柱先算係死得誇張

原來富奸唔畫係想keep住個熱潮

咩啊，屍魂界打到穿越，去咗現代打啊

好好睇

唔學富奸咁畫下停下真係過唔到三年獵人真係一日未完一日都紅

一年都冇啦

佢讚到鬼滅有神作資格喎

2016年開始

2021 is coming

動畫仲係開頭

其實都應該係

打到上靈王宮

快撚D畫埋套獵人啦撚樣

問題佢d漫畫半水死

係咪即係要三年後先出新一期hunter

hunter停刊不會超過三十年

所以佢咪唔撚畫

冇人問佢幾時畫番？

level E 係咪完整咁完左架？係既有興趣睇下

一班容易被人煽動嘅柒頭

佢毒撚黎架嘛

套嘢都完埋
劇場版都搵咗成3百億日元
光榮啦

富堅可能

想證明Hunter 紅足三十年

所以要斷斷續續咁畫

嚴格來講 風水柱都是預定早死
真正可以稱得上為人生贏家只有音柱

富姦休刊起碼一定超過三年

富奸:保持熱潮既要決就係唔畫,唔畫咪唔會完

google完冇汁 得呢個post咁講

你噏乜春
00後？

beyond 2005年解散
佢地呢篇訪問係邊年?
想計下有冇三年
所以咪話諷刺

佢其實預告緊休刊期會超過三年

紅足三十年條毛

好撚串呀

腰痛左好多年啦
二黎係d錢拎曬去交稅所以唔想撈

佢當年其實係好有火嘅漫畫家黎，搵夠轉左去打麻雀打機姐

所以畫hxh未

鬼滅由HUNTER上船開始既時候開始連載，而家完埋仲大紅大紫套HUNTER幾乎無進度

好意思話人

睇舊版TV大，細細個睇到貪婪島用同行搵老豆果下做完結，都仲覺得好好睇

新版出埋啲蟻人，乜撚野外星生物睇到個人一舊雲噉，之後仲要搞埋咩天干地支，有隻狗頭人參選就直頭棄撚埋

而家佢畫唔畫都唔會再影響到我嘅心情

唔撚樓畫就完咗HxH佢，成個廢老噉死唔斷氣間唔中上水

所以呢條撚樣攤長黎做可以誇世代熱潮

以為條友咁厚面皮仲敢見粉絲，google吓完全無相關新聞

火影都紅左20年 鬼滅紅到10年先算啦
進巨,一拳果陣咪又係咁 9成都係跟風潮

佢連套漫畫都唔使畫完就可以享受收山生活啦

富奸三年內唔好死

佢就係特登拖獵人 等人年年要屌佢老母炒熱潮

求source
驚又炒車

幽遊紅到而家

諗住只要拖夠三年，就可以贏鬼搣

音柱冇開過班紋
仲要提早退休
同三個老婆享清福

咁叫酸？傻鳩

真係好誇張，識一個希臘80後同我講
佢係睇美少女戰士大

佢地笑棒棒堂定飛撚海
咁佢又真係唔到三年收皮

有生之年都見唔到

乜9 買個d全部中女嚟
無細路女知咩係美少女戰士la

鬼滅其實可以整多套炭仔同禰豆子角色交換都仲得

棒棒滅

唔計Netflix
日本仲有舞台劇做緊

人地鬼滅起碼好醜都畫完結局
唔知巴打們有生之年有冇機會睇到hunter結局呢

佢好葡萄，鬼滅個作者真係可以日日屋企PS5 過世唔洗比人催畫完未

死唔斷氣先係王道

有幾柒？

宮崎駿都笑鳩鬼滅現象啦

事實上佢好大機會紅唔到三年，理性分析

假設幽浮社真係趕得切2022推到第二季動畫

到時又有番第一季咁燃，已好難得

然後仲要趁佢人氣未落推多套電影

而且要超越第一套幾季係不可能

到時傳媒一定借機潑冷水賺埋剩餘人氣

熱潮2023年點都玩完

快撚d叫佢畫

Hunter 等D 孫燒比我睇

富奸畫d畫同足球小將一樣，十年先入一次波

Eva都出大結局找數
HUNTER究竟復刊未

我都幾肯定大部分00 後唔會睇過幽遊白書
如果你所謂嘅紅足30 年就係成班老鬼圍爐打飛機
咁都有30 年既

冇UFO冇鬼滅
呢套垃圾真係

咁似黃貫中串鳩棒棒堂過多三年你地仲係度先講野啦
但係又串得好有道理

幽遊白書有冇出過remake

富堅表示 我啲fans白等兩年都等
除非你克服到呢樣野
如果唔係 你冇得同我部Hunter鬥Hunter 鬥Hunter 鬥

快撚啲畫啦講咁多
好煩小學睇Hunter睇到而加結婚就生仔都未完

下？最感動呢幕喎

一拳點解紅唔到落去係因為第二季同第一季落差太大je
當初第一季搵曬成班大佬級落去做，到左第二季變咗JC staff
但係鬼滅只要搵返ufo 整第二季紅多3 年應該冇咩問題

鬼滅本身可以編得更好 玩得更耐
宜家搞到曇花一現 仲要虎頭蛇尾
我覺得好可惜

Hunter真係好撚屈

幽遊好睇

冇 係時候重製屈返筆

100年後你未死 你都可以話佢紅足100年
你成個年齡層既人一齊老㗎嘛
睇漫畫 內容王道基本上無得輸
當類似作品愈出愈多 自然會麻木
鬼滅如果能夠10年出現 根本無人會講咩漫畫畫風唔得之類既負評
中

不過的確鬼滅比起Hunter差好幾班

我反而覺得佢好勁，一個漫畫超多元素，鬼滅成個故事比起Hunter只係一個元素，類似陰獸咁。

留條財路俾後代

幾年update一次嘅漫畫肯定係為左保持熱潮啦

畫一集

熱潮完係因為完結左姐

你永遠都未完咁梗係有個話題係到架 因為會討論幾時會完 之後劇情會點

熱潮完係正常 但唔會唔記得左套作品...就好似其他經典咁

正如你唔會話龍珠個”熱潮”退左咁解...

09/10佢地開個唱時做訪問架on9仔

隔多兩年先行多30%劇情
慢慢同你玩

收嗲啦， 肯畫hxh 未？

咁真係好紅wo

認真 00後？

咁人地事實就係講個「熱潮」完

成班人酸佢hxh未完都唔知做乜鳩

點與鋼練齊名.....
挽鞋都唔配

估唔到我個留言 咁多人衝出黎柒

而家唔係我9up套野紅 係套野完左成就快30年
冇出咩重制版 懷舊劇場版

仲可以keep住出下game 係其他手遊到互動下
有幾多套30年前動畫做到呢種知名度呀？
商家佬如果覺得呢套野係市場唔紅冇人理既 會唔會咁黎燒錢呀？

佢事實佢又真係死都唔畫完套hxh
係到hea鳩讀者

人氣漫畫家富樫義博：獵人復刊不會超過三期

想唔想要電鋸人人物死亡圖

齊名？！

吹大d添

HXH 幾時肯完

其實畫完㗎啦
你睇緊既係外傳嚟

出手遊互動就叫紅？你咪玩啦
你呢個年齡層最使得錢
商家佬睇中你地既懷舊情懷咋懵盛盛
人地只係利用你最後既商業價值

水之呼吸，Be water唔使死，記住

三個月後班鬼滅跟風撚仲記得呢套野先算啦

唔覺得酸
因爲佢話人地完左正傳都仲有三年熱潮！
賺到笑啦

我唔覺得外傳手游頂到三年
但係人地富堅甘講 無計

當年數碼暴龍，小櫻，doremi
廿年後咪又係再炒返起
到時嘅消費群咪又係依家班細路

咁又唔見果d咩黃金勇者 徽章戰士 咕嚕咕嚕魔法陣 有出現得咁密

講情懷就大把舊動漫啦 但可以keep住攞出黎翻炒有商業價值 有人認可佢既 有幾多套動漫做到呀？

咁都唔叫紅 點算紅呀 真係要班00後大爺肯紆尊降貴去考古追哂成套先叫紅咩

上面咪有人講左 叮噹 小新 柯南個啲先叫紅
呢種長壽卡通先係真正以唔同年齡層既人做對象
唔係單單只係比一個年代既人圍爐用

開船未呀 富奸

呢3套仲有keep住出 性質都唔同 點比呀

獵人就收皮啦，我連睇到邊都唔記得

屌佢唔撚畫多

其實佢當年畫完幽遊已經可以享受收山生活。完埋level e都叫生涯圓滿，偏偏手痕開多套hunter。

劇透咩心態一定死毒撚反社會人格

應該整張存活圖，主要角色得電次，岸邊，小小紅冇死

有乜問題 佢而家咪又係鐘意畫就畫 停就停 生涯一樣好圓滿
搵日屎忽痕 連畫返十期八期 d人又係狗衝黎追

最尾個boss仲整斷曬班柱既刀

富奸佢同退休有咩分別

蔡瘋樺：「一剎那光輝，並唔係永恆嘅」

漫畫冇睇，但動畫睇完覺得故事好幼稚，隻隻鬼都要吸血先生存到，佢個妹就瞓覺搞掂，夾硬嚟，D人又chok，頂唔順

動畫做得咁靚，睇左8-9集我都追唔落去，故事無聊

Hunter 幾時先至復刊

因為太耐都唔記得，佢地講完呢句說話之後paul同家強冇幾耐就反面
最後宣布以後都冇beyond
所以話自己講應驗自己身上好諷刺

source都冇可以傾到咁多頁

熱潮要過三年，
首先要學富樫呢條撚樣咁，一至兩年先出一期，
作品壽命自然會長

而家有鬼人講咩
龍珠嗰啲先叫紅足30年，商品不斷出
幽遊得唔得先？

我記得古仔上船 鬼滅都未出
而家鬼滅完左紅到仆街
古仔仲未落船

佢要入到成日提既作品有難度
唔係話無人記得
但成日提起就應該難
龍珠呢d 就真係成日提起到出左新，雖然係柒

2018先出左次模型 完左26年 冇出新動漫 照有figure出 到底你地肯認佢紅未

份份鐘我的英雄完埋
佢仲係船到

搵多兩搵 2020年都有出
點解仲可以死拗幽遊白書冇紅足咁耐

休刊世界第一

Source係咪真上面有人話樓主老作

不過如果佢真係咁講有少少以本傷人感覺
但係你又吹佢唔脹名譽金錢鬼滅作者比唔上
而且個個屌佢套野用拖稿拉長人氣
事實係佢故事吸引先有成本比你拖
你真係吹佢唔脹

作者養鬼仔的

應該話HXH完左應該突然好多日本仔自殺
富奸就係驚咁所以休刊

如果停刊都唔會超過三年就好

佢串得起

仲記得叫佢覆刊, 你已經輸左啦

不過我相當認同佢講, 但都要覆刊呀屌你老母富奸

Fake news, 佢有時間都打機同追欅坂46啦，同fans交流？ 咪撚玩啦佢根本當讀者係狗係乞衣

就係唔係事實先酸

真
佢自己都係鬼滅打手嚟 暗爽就真
分分鍾仲要覺得鬼滅咁撚紅票房咁多但根本無幾多落作者袋，我唔復刊繼續食軟飯真是太正確了

算係短篇
50話以內，但係都幾有意思

感激老婆比靈感 但唔畫

架空創作黎講富奸真係鬼材黎

如果以200話黎做篇幅
鬼滅個故事完整性好過hunter
hunter d伏筆埋得太多 根本唔係諗住完
至於漫畫技功方面 hunter完勝ge
但擺番動畫出黎個畫風就J死人

柒咗就摺埋啦

我覺得差幾班係因間鬼滅全個故事，可以放係Hunter 到你只可以係其中一個故事或者原素。

有生之年古勒比加仲可唔可以落到船睇鬼滅

Hunter只係"有人睇"既範疇,唔撚係有熱潮囉
近年好撚hit真係得巨人同鬼滅

利申:無睇鬼滅,Hunter睇完蟻王

廢老真係好肉酸,不願面對自己已經唔再係"熱潮"

鬼滅票房 324.7億円
hunter有兩套,一套8.5億円,一套12.1億円
加埋唔夠人地十分一,竟然好意思衝出黎柒

再利申:無睇鬼滅,Hunter睇完蟻王

連登仔例句「點解xx咁多人yy?」

因為
你同世界脫節
你係死廢老
你接受唔到新事物
你認知偏差

反省下自己,唔係所以野都係全世界既錯架

唔係
JoJo作者荒木都好推崇鳥山明
事實上如果你做過漫畫創作
去睇返鳥山明嘅作品
就知呢個人真係漫畫天才嚟

鳥山明只係掛名
最多求其交啲人設
佢根本退休好耐
如果你睇多啲日本漫畫家專訪
會發現鳥山明係得到好多漫畫家崇拜
佢嚮作畫、分鏡、人設各方面都係神級

古拿比加仲係船上面

咁究竟係你覺得鬼滅個故事差d咩？

如果你講到成個鬼滅故事可以只係一個小單元
咁叮噹每個法寶都係一個小單元 唔通你又覺得叮噹係同一樣野 如果真係要用hunter某一單元去比 應該要用蟻/蜘蛛 但我唔覺得淨蟻/蜘蛛篇好睇過鬼滅

以下係個人觀點

hunter而家賣弄的係佢套念系統的可變性
即使蟻篇大家都唔係想睇蟻王死唔死 而係睇唔同人的念能力應用
鬼滅賣弄的係人的絕望同希望 即使咩呼吸法都係果種9劈都好 大家想睇比無慘屈機的絕望下點樣搵到希望 而且一開始就有明確的終點 到達終點就係高潮完場的果一刻 呢個同鋼鍊一樣完得好靚

認真覆ed

我覺得鬼滅最多係陰獸加少少念元素，唔係唔好睇，只係唔夠神囉，質感太單薄。

Hunter嘅好睇係在於作者無窮創意同伏筆位，佢入面嘅野拆開己經可以做到幾套動漫。

已故漫畫家